MEL CX105 去墨爾本入境要幾時間左右?

１個鐘得唔得?

thanks

澳洲D海關好嚴
冇人捉你去排隊開gip check就得

oh
７月尾好似加強咗保安